好撚憎人wts搵人淨係留句hey然後就唔講野

hey 你老味咩 即係點撚樣？？？？我唔應你你就唔會講野？？？？？

hey

就係樓上班撚樣

？

樓上 including 樓主

對已讀不回無乜嘢
但又係你搵人 覆完你又唔應機真係唔撚知做乜鳩

好簡單
佢覺得你低人一等, expect hey完你, 你會自動開話題娛樂佢

所以我第一句就直接講重點想做咩
之後等朋友應

on撚9 你搵人梗係有個目的架嘛 咁你咪一次過講埋lor 有咩理由要我覆完你 你先再講你想講嘅野

好撚on9，你估依家打緊電話咩？唔洗等我應你架！有野就直接講啦，夠膽死hi完就算